【5ch】香港競馬中止の危機ｗｗｗｗｗｗｗｗ

香港競馬レース中止 親中派議員所有馬が出走 抗議デモで混乱の恐れ
[url]...918-00000044-mai-int [/url]

ついにデモ隊のターゲットに香港競馬がなり始めた模様
今年の香港国際レースは開催できるのか

連登仔個個精通十國語言

香港競馬レース中止 親中派議員所有馬が出走 抗議デモで混乱の恐れ

剩係識寫假名
唔該翻譯

係鄉黑、發動無差別襲擊嘅恐怖份子，唔只係親中派咁簡單

有冇人糾正下應該叫親中恐怖襲擊策劃者